港鐵表示明天(10日)部分車站或需暫時關閉 列車服務或會提早結束

港鐵今提早收車 觀塘站明日重開

港鐵表示，由於被嚴重破壞的設施需繼續復修工作，明天(10日)部分車站或需暫時關閉，列車服務或會提早結束，請留意明早公布。

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

Who Fking Cares

燒到咁開到
坑口將軍澳又點解開唔到?

TKO撚預左呢星期唔到
幾時再幫黨鐵裝修

幫佢spin,客務中心可有可無,可能有流動版自助客務中心
不過咁急開好等錢洗?要幫補維修費

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

pish

不如執柒左佢算啦

又8點收？

可能送咗部單車畀狗仔以後仲要所以要重罰將軍澳居民